覺唔覺地鐵閘門應該改裝成液壓機？

車廂逼爆哂仲係度推，仲要搞到閂唔到門嘥哂時間

最好加埋刀片

夾撚死班撚屌就最撚好

電鋸

會唔會閂得唔夠冚？